等價交換！中左頭獎六合彩分五十萬抽其中一個人 但。。。

假如係你中必須俾返五十萬我
參加者貼飛唔好走數

戇鳩

等價？

做人唔好唔信邪

等緊

所以你咪一世住公屋
但我就揸住三層私樓囉

講呢d

留名

留名不留飛等於無機
分錢既機會是零

你中就抽其中一個 我中就你必袋

樓主賺到笑

留飛先有得參加抽籤

我中就100％要俾你
你中就抽人
等價交換

成功既人不會計算自己得到幾多 但參與者就必定嬴到了一個機會

我中你就必袋 唔洗留飛

屌你老母你買一注，我買9個字複式，老閪都唔同你玩

無成本既野。。。。。都有個機會呀嘛

交叉反彈屌返你老母 有時d 野好邪

跟 樓主咪走數

用十蚊買走佢5000萬

攬炒